有台灣朋友話我聽 千其唔好將雞蛋浸係水一晚！會特別臭

我都唔知原理點解
但佢話我聽
浸完之後 陣味會特別臭

不要做